Boeing市值平過Tesla

係咪要入波音，話曬全球market

仲有排跌

你指tesla定 BA,定both?

all

波音翻去專心整戰機吧啦

B737 MAX

笑左
垃圾

穿100先入都未遅

而家冚球鏟，全球market 咪。。

Tesla 都跌好L多